妖精的尾巴 542 中文

比黑龍屈機→叫口號→完

明明打緊final boss但係少少緊張感都冇

作者話漫畫完左套野都唔算完

上次課咗3千都唔中美嘉 今次抽到

勁到痴晒線

出h漫

故事線太多
每樣講啲
廢話又多
結局大家都知會點

算啦呢套垃圾

黑龍贏就神作

就完都唔好咁求奇啦
定玩空中接力呀

on9，佢講明仲有幾多話完，
依家擺到明為左收尾趕工，
一陣咪班滅龍一齊咆哮，又或者一齊食哂d唔知咩力量之後bbq

如果你最後可以叫到哈魯，艾麗同姆吉卡岀黎我就認你神作

唔係妖尾冇得用無限hp mp外掛

咪又係食魔水晶一齊咆哮

垃圾一套 永遠懶係煽情咁
淨係個on9會長話死話死 唔知死左幾撚多次 次次都懶係感人咁 之後隔幾話又係翻生
玩冰果個又係 隔幾十話又要出一次自己都會結冰果招 下下出到一半又俾同伴救番
好似一開始咁做下任務做下短篇咪幾好

垃圾

我feel到納茲臨尾食埋其他六條龍既魔力
再出咆哮砌低黑龍

講緊d貓

使乜feel，根本一定會係咁

最近果10幾話
睇完頭2頁直飛最後1頁

係食左黑龍
之後接落去劇場版

未講姐
一句我們是妖精的尾巴就搞掂條垃圾黑龍啦

動畫係咩網有得睇？搵唔到
搵到下載既 又搵唔到用咩軟件下載同睇

動畫第二季做得勁差

世事都被你看透了

未睇到個到😵